覺唔覺打邊爐話一定要食肥牛既人好撚膚淺

屌你老尾大把野好食，有撚排都未撚到肥牛啦

腐竹
炸魚皮

響鈴
牛骨髓

貴可以淥下海斑，大蝦，蟹等，便可以淥下雲吞，響鈴，雞，午餐肉等，一樣正到暈，肥牛

海鮮

雖然好似有啲傻仔
但我覺得用炸左嘅午餐肉打邊爐幾正
大約15秒就撈返起

有時叫一碟咪算 又方死食唔夠 係撚咁叫

你冇傻，咁真係會好食d

各有所好姐

咁mean ga u

必食係魚魚

午餐肉煎先好食

但真係好食丫嘛
btw，有無迷烏冬黨

其他嘢我唔知，我淨係知打邊爐食午餐肉， 丸， 腸正一傻鳩 ， 食開屎

我夠膽講出去打邊爐食丸既一定係傻閪（新鮮手打除外）

淥都好食架

我食出前一丁

未食過

丸一定要自己去買d靚既先好食，街市貨8成係垃圾

響鈴係真理
仲有各種各樣嘅丸
有冇人鍾意食海帶？
我都超鍾意麻辣湯底加海帶 超正啊

得罪講句打邊爐仲食仔面嘅人都係傻鳩
同I n9部隊鍋咁冇分別

唔鍾意 食雞雞 食魚魚 蠔 皇帝菜

有時會係d麵檔買d好少少既牛丸
海帶清熱氣?

索撚哂d味都唔知幾正

雞子?

元朗有檔D腐皮即炸 四方形
好好味 好似響鈴又唔係響鈴咁膩

弘佬認同

街市啲新鮮丸真係好好食！
海帶好多好處

但係我係鍾意個口感

唔食

午餐肉，不了

無人講雞子

係 我膚淺
咁幾時同我去打邊邊

打邊爐食開手切牛
有牛味好多
同埋海鮮

仲有 蘿蔔 粟米 呢啲鎮湯之寶

羊肉>牛肉

鍾意打邊爐落魚肉燒賣
出去同人打邊爐唔敢同人講 我都覺得好cheap
但真係好好食

不過必食係脆鯇

落完肥牛個湯收得皮

舊時細個丸整體質素好啲
大個就覺得9成丸都垃圾左
而家出去同人打邊爐人地叫丸我都講聲我唔食丸等佢地叫少啲
廢事班友到時食剩一堆質我食
又濟又難食屌你老母
第樣唔會但丸真係好易剩一堆
極危險

識食一定食雞柳

冇錯個口感

你IG冇show樣

絕對係
或者係細路

長發檔脆鯇無左LA 仆街領展

好多人咩都話cheap, 丸又話cheap, 公仔面午餐肉腸又話on9, 根本就唔撚識食

最鍾意落海鮮

鱔片

哩個真。。。

一定係食羊肉 仲食乜撚肥牛

成日話部隊鍋Cheap
自己打邊爐咪又係食埋哂D牛餐肉腸仔ON9公仔麵
50步笑100步

知唔知牛骨髓係出面邊到有得食

你先後次序有冇錯左？ 從細到大打邊爐最後麵落個麵填肚，依兩年先聽過部隊鍋

羊肉
愈騷愈正

豆卜

屌 諗起都餓呀

打邊爐一定落索水的食材
唔係的其實浪費湯底

食即食麵腸仔午餐肉果d先係傻鳩

組隊食小肥羊

食開雞翼牛脷煙肉

滑牛世界第一

你試下自己養 普通鯇魚長期食蠶豆

痴線佬有理

我要食羊

煙肉未試過打邊爐。。。

滑牛一定好過肥牛

烏冬

漢堡扒

咪笑喇 一陣又激嬲樓豬

冇錯 肥牛真係好膚淺，仲要八九成都係脂肪果d真係俾狗食啦，屌。
識食一定係食九成瘦一成肥，淥15秒食得

廚師腸

食架打邊爐你估好唔好食好似唔錯咁

牛頸脊

雞子

如果芝士火煱食呢D都好似幾好

馬鞍山果邊有間雞煲火鍋,,啲滑牛正撚到
成晚無食過肥牛

得唔得架
咬唔咬得開架

午餐肉
響鈴

上面嗰班分分鐘就係鍾意食部隊鍋既人

下次我去施焙記買黎試下
好似啖啖肉

仲要溝沙嗲醬加沙茶醬先好食，一定要買淘x沙嗲醬

其實我想食但唔捨得
百幾二百蚊食餐腸麵

娃娃魚都未食過根本唔算打過邊爐

肥牛係啲窮閪去任食邊爐先會嗌嘅下欄垃圾
識叫一定係手切牛嗌
牛頸脊同牛胸油好多人會叫
另外封門柳同牛邊肉亦正到仆街
通常去啲熟嘅肉檔留先留到

痴線 咁多負皮

證明多小學雞

部隊鍋點同，100幾200蚊食午餐肉公仔麵腸，但打邊爐買罐午餐肉都係19幾20蚊，買包公仔麵幾蚊，腸都係10蚊包，點可以咁比較

最撚識食梗係落牛餐肉啦

無脆鯇既邊爐鋪狗也不屌

Agger

識食

搭多隻帶子

娃娃魚爽過脆鯇
未食過唔好同人講打過邊爐

響鈴 蘿蔔 芋絲
利伸:響鈴會淥到冧晒先食

帶子打邊爐唔好食

脆鯇都有人吹奏 鱔完爆

冇鴕鳥肉學咩人打邊爐

鵝腸同蟶子

樓主好高質

Why not both

講得無錯

急凍野都有打手

地鋪果間煌極？

鱔碌正D

對你講呢檔元朗腐皮好有興趣

得喇